會唔會同人講返，曾經鍾意過你

一直都想知道答案。

每段戀愛都會認錯人

想，但無勇氣

點解 反正都冇希望

其實有同冇都唔重要 我只係想知道你當時嘅心意

人地可能有新女

想

失戀的冠軍

第一次鍾意人果種感覺真係好深刻